點解黑警咁撚諷刺

一名29歲姓黃男子昨日被捕，涉嫌於灣仔警察總部內盜竊，灣仔警區重案組正調查案件。據悉，該名男子為警察公共關係科（PPRB）高級督察。

警方表示，涉案警員涉於今年8月至10月，在警察辦公室內偷走財物，包括頭盔手套等行動裝備、相機電池及罐頭鮑魚。目前涉案警員仍被扣查。警方強調會嚴正處理事件，進行刑事調查及紀律覆檢。

如果唔係偷返狗隊啲都未必俾人拉

隔離果部銳武都有承擔過佢 人地起碼都夠膽喺鏡頭前公開身份

車有車牌，但狗就無牌

好想買罐鮑魚。係佢面前影相

可能得罪左人掛
D大粒野咪搞佢

係呢個男偷既？

似係

其實點解一個執髮部門嘅辦公室無端端會有罐頭鮑魚?
會唔會實情係果罐鮑魚係收陀地果陣搶返嚟 呢隻白衫狗大咬得滯分贓唔勻先俾大蛇隊撚咗出嚟?

多數都係內部不和先係咁

黑警做緊馬騮戲

空姐牛肉飯果啲送掛

全港最大犯罪集團

都已經做到白衫
連罐頭鮑魚都偷
係心癮嚟

肯定自細都係專做啲偷呃拐騙嘅嘢

又係你 不過真係百看不厭

無黨無派
千奇百怪
有後台販毒都冇事
冇後台偷竊都有事

黑警偷鮑魚

黑鮑

?唔明

臭閪空嬸自己果隻牛肺鮑魚?

唔係,我撳錯 係你上面嘅公廁圖

係你 公廁圖

唔知得罪咗邊個大蛇

應該內部得罪人
被人屈左條罪
拍錯馬房

聽講 周不時 收水
估唔到係收鮑魚

呢個係高級督察都算大粒
29歲就做到呢個位有排佢升

究竟點解無啦啦有罐鮑魚
頭盔手套又偷黎做咩 似係比人針對多啲

29歲升到做高級白衫狗都好唔簡單
d 40幾既老屎忽比佢lead住點會服

英華仔

大學畢業就入狗隊做幫辦嘅話 29歲正路都會係高級督賊啦
白衫嚟講佢地身份係最撚卑微 仲要啲散仔老屎忽狗又唔會俾面佢地

d 狗一定喊住講因為佔中啦，

藍絲：樹大有枯枝

其實一定係圍內有啲野啊
撇除白警俾黑警搞呢個可能（冇白警）
應該都係為利益內部鬥爭/復仇

若要人不知，唔好太低B。

最大犯罪集團

呢個職級係狗總算下層啦
豬粒>督察下一級就係佢，有幾高

唔敢想像si叫下層
散仔係咪叫18層地獄

入面都係講年資講職級
你先29歲高級督察想有幾大粒？
散仔個d日日比老屎忽(一柴至雞仔餅)點做野就緊架啦

狗咬狗啦，條友藍到黑，無可能暗黃，成日上網講藍嘢，仲出嚟拉過手足。藍黃都無撚晒朋友。

同埋條友肯定狗界都人緣差啦，如果唔係都唔會俾人踢入交通部，應該係想搏紮結果得罪人，咪俾人陰佢拎咗人哋啲嘢，順勢造鳩佢，然後班狗拎嚟洗白。班友平時點會咁正直拉自己人啊屌。

似係俾班下屬做佢
狗咬狗

有mon po dog負皮我
洗唔洗咁快呀

狗咬狗
成個狗隊都好撚黑暗
有人毒品落格無事
有人俾同袍老屈偷鮑魚
不過屌 做完場戲就放生啦

黑警死全家

狗改不了吃屎
高級督察都要偷呢啲野 想睇藍屍有咩反應

攞公家裝備都算係偷

成個案都好荒謬

仲要高級督察添

我最諗唔明嘅就係 係偷都唔係偷呢啲濕碎野啦

SI都係幫辦黎
你睇下幫辦對上有幾多級先
散仔係另一個世界

銳武？邊撚度銳呀睇過

銳你老武

叫連仔出專用icon啦

駁唔撚到

我媽話罐頭鮑魚都好偷有冇咁撚垃圾

黃警被砌生豬肉?

好諷刺

不知所謂

肯撚定唔係黃

高級督察講緊7-10 皮一個月
狗改不了吃屎，一定係慣犯偷開嘢

i r o n y

張banner係畀佢地上車前望一望, 提醒佢地自己友, 唔係畀市民睇

條友絕對唔係白警 可以盡情恥笑
暴大圍內唔少人都笑柒緊佢

唔係點樣大學畢業，之後去考狗仔

講多D黎聽下

問得好

收片收返嚟

識偷梗係偷一pack六隻嘅急凍鮑魚

高級督察係 五年必升 考個試就得
再上先難

聽講呢隻狗以前讀名校做過學生會
之後入左中大善衡書院
以前住hall一定jam左好多鮑魚

其實係咪共產黨咁內鬥先會爆出黎
好似咩上海幫咩幫乜幫之類
直系應該......

同狗唔同命
有隻販運3公斤毒品律政司出嚟保佢無罪釋放
呢隻偷罐罐頭鮑咁就收咗皮

高級督察一個月6,7皮要偷罐頭鮑魚

反而想知公帑買鮑魚係咩事

果隻有身底係唔同啲

*家底

哩排都好多新仔比人搞

分明內鬥，正常點會捉

同共產黨黨員落馬一撚樣 明顯係比人搞㗎啦

狗黑一家

家中有女藏毒都唔告添

條女仲好似係公厠添

有d人天生就係賤種

偷鮑魚嗰隻狗就係圖中白衫便衣

黑警勁揪黃敬修

雖然係咁 不過近來找唔到工
岩岩又出左CRE 真係有一刻想報名....

poly俾火燒過果部

抵啦

狗嚟啫，唔識字

認同！
正常咁少嘢一定圍內拆掂佢，唔係都唔會包庇被cctv影到打露宿者班黑警！

你當香港最大犯罪集團流架？

可以做教材。出書。教成語
啲黑警。做題材

黑警成語故事：賊喊捉賊

罐頭鮑魚到底係乜嘢行動裝備？

浪費晒納稅人啲錢去養三萬隻垃圾
仲要買埋罐頭鮑魚？？！！！

其實唔係 老豆收錯料

Sorry sir